點睇會講粗口既女仔

會唔會覺得好粗魯

睇樣

正

邊撚個叫我?

岩but sad

唔會，反而對住佢可以特登講
因為平時對其他女仔少d講

平時控制到自己唔好句句都加其實ok

靚女加分
樣衰扣分

有乜所謂

冇教養

有咩問題

有乜撚野問題

會打冷震

以前讀書時期真係一句粗口都唔會講
人大左出黎見得大多賤人，而家情緒一激動就忍唔住爆粗
我都唔想架

[國際戰線] 香港抗爭動作遊戲(2)

希望各位多多支持

我會打尿震

睇場合

無問題

細個完全唔會講
想扮有修養有文化 打字想講粗口都用x代替 e.g. 你都onx既
但係人大左覺得點解女人唔講得粗口
所以依家想講就講 唔會限自己

同朋友講OK
唔係我面前講OK
同我講 NOT OK

DLLM啦!

DLLM 啦!